{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100732",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페이름 미정"
    },
    "text": "基伐浦映画館の駐車場前は訪れることができます。土曜日は11:00から21:00まで運営され、日曜日、月曜日、木曜日、金曜日も同じ時間帯に運営されます。 しかし、奇数月の1日である3月1日、5月1日、7月1日などは衛生点検と装備整備のため休業日です。 駐車場の前にはいくつかのエリアと施設があります。 映画館とミディアムセンターが駐車場の前にあり、鉄道も目の前にあります。 これにより、映画デートとともに鉄道旅行を楽しむことができます。 駐車場の前にはまだ名前のないカフェもあります。 カフェは雰囲気が良く、様々な種類の飲み物を提供しています。 価格もリーズナブルです。 提供される飲み物にはアメリカーノ、アイスアメリカーノ、キャラメルマキアート、カフェモカ、緑茶ラテ、ミルクティー、手作りシロップ入りエード、カルメ焼きラテ、タルゴナバニラミルク、タルゴナミルクティー、リアルイチゴミルク、ジョリポンラテ、オレオシェーク、リアルアイスティー、ハニーシナモンカプチーノ、アイスチョコラテなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "基伐浦映画館の営業時間はいつですか？",
            "answer": "土曜日は11:00から21:00まで、日曜日、月曜日、木曜日、金曜日も同じ時間帯です。"
        },
        {
            "question": "基伐浦映画館は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "土曜日は11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "基伐浦映画館は何時に営業を始めますか？",
            "answer": "土曜日は11:00から営業を始めます。"
        },
        {
            "question": "基伐浦映画館は何時に営業を終えますか？",
            "answer": "土曜日は21:00まで営業を終えます。"
        },
        {
            "question": "基伐浦映画館は何時まで営業していますか？",
            "answer": "土曜日は21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "基伐浦映画館は何曜日に営業していますか？",
            "answer": "土曜日、日曜日、月曜日、木曜日、金曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "基伐浦映画館は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "基伐浦映画館は奇数月の1日に休業しています。例えば、3月1日、5月1日、7月1日などです。"
        },
        {
            "question": "基伐浦映画館の前に何がありますか？",
            "answer": "基伐浦映画館の前には映画館とミディアムセンターがあります。また、鉄道も目の前にあります。"
        },
        {
            "question": "基伐浦映画館の前にあるカフェの名前はありますか？",
            "answer": "基伐浦映画館の前にはまだ名前のないカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "基伐浦映画館の前にあるカフェはどんな飲み物を提供していますか？",
            "answer": "基伐浦映画館の前のカフェではアメリカーノ、アイスアメリカーノ、キャラメルマキアート、カフェモカ、緑茶ラテ、ミルクティー、手作りシロップ入りエード、カルメ焼きラテ、タルゴナバニラミルク、タルゴナミルクティー、リアルイチゴミルク、ジョリポンラテ、オレオシェーク、リアルアイスティー、ハニーシナモンカプチーノ、アイスチョコラテなどの様々な種類の飲み物が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 486
    }
}